HOLA AMIGOS , BIENVENIDOS AL JUEGO DE HUNDIR LA FLOTA.

EN ESTE JUEGO NO SOLO TENDRAS QUE DEMOSTRAR TUS HABILIDADES PARA ENTENDER
EL CODIGO DEL JUEGO, SINO QUE EL DINAMISMO ESTA PRESENTE EN TODAS SUS TRAMAS.

EL JUEGO CONSISTE EN HUNDIR LA FLOTA DEL CONTRICANTE. PARA ELLO, DEBE COLOCAR
SU PROPIA FLOTA DE FORMA ESTRATEGICA Y ENCONTRAR Y HUNDIR CON SUS DISPAROS
LA FLOTA CONTRARIA.

PARA ELLO, TENDRAS QUE INTRODUCIR EL EJE X Y EL EJE Y PARA PODER DISPARAR
ALLA DONDE QUIERAS.

SOLO GANARAS SI CONSIGUES AVATIR LA ARMADA CONTRINCANTE ANTES DE 20 DISPAROWS,
SINO, HABRAS PERDIDO Y QUEDARAS RETRATADO POR LOS MARINES DE ESPAÑA.

